有無人鍾意食五仁月餅

到底係點解

好撚難食

佢有陣味唔知點形容，食親都作嘔

垃圾

得呀婆先食

月餅只食五仁

咬左啖lur返出黎

好難食 你比舊剩蓮容我仲好

屋企人話好想試，有冇咩牌子推介

奇華果隻 金華火腿五仁 有冇人試過

買奇華比狗屌

八仙

利申: 未食過，雀粟月餅

垃圾, 細個唔知咁難食切左舊黎食, 即刻掉落垃圾桶

伍仁係咪仍然大同最好？
不過好貴

好食，甘香

有2個奇華迷你五仁 有冇鐘意食/想試既巴絲有興趣收
TG wr1123

好好食，細個中意食蓮容，大個慢慢中意食五仁

上一代人好鐘意

好香ga

深水埗生隆

未食過但覺得會好難食

雀粟
駁唔到

五仁~ 金華火腿~